美學者: 美國人越嬲中國，對拜登越不利

好多人都話唔好直接介入美國選舉，即使侵侵民調表現唔好

但按依篇分析，或者我地可以把握依家個形勢，幫手撥火，揭穿中國真面目，變相間接幫手

=====
The More Anger at China, the Worse for Biden

Push
——————————
Sorry借個位
⚠️請留意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員-
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.承認自己係五毛

#19 回覆

唔怪得班左膠係咁屌Trump
因為佢地驚中共制衡唔到美帝

推

不嬲都話多謝美國唔好多謝侵架啦
電視仲有人舉牌謝侵on99

左膠大州爆撚到仆街

咪就係
押注點會押曬去一邊
多謝american咪得

做小粉紅撚鳩d 美國人

連qoura呢d咁多五毛既platform 已經開始有美國人質疑d 唔好怪中國既答案係propaganda